日本asus頂唔順支那asus壓力跪低

今日(12.17)日本 ROG ，原本再次預定與 Hololive 的 Vtuber們合作，在晚間請到了白上吹雪、貓又小粥、獅白牡丹三位，要來為自家的產品來一波年度工商，而且連專屬的商城頁面都已經準備好。

不過在今年的龍心事件後，Hololive 已經被對岸網友貼上標籤，成為固定的攻擊目標之一，消息傳回中國，許多中國網友開始跑去中國 ROG 的官方微博鬧事。

負責管理 ROG 中國官方帳號的編輯則完全不顧官方身份，與中國網民一鼻孔出氣，發表狂妄言論表示「正在極力插手取消晚上的直播」、「木口nm必死（Holo你媽必死）」、「刀已經架在老闆脖子上了」。

不到下午 5 點，日本 ASUS 悄悄的撤下了與 Hololive 預定的商城頁面，隨後今天預定的直播間也消失轉為私人，白上吹雪的推特也公告取消，顯見中國方抗議有效。

Source:

CLS

屌 支那人真係地球癌細胞

推

支那蝗=地球癌細胞

支那又贏

push

華碩我屌你老母

（笑）

支那或成最大贏家

支那強大了
日本都要脆

中国台灣省公司

連登仔都係會照買rog
沒事兒 沒事兒

會員老鳳入嚟講兩句？

台灣分公司
中國母公司

睇下台仔有咩反應先

好可能日本間代理都係大劣人開

Push

唔知香港華碩仲請唔請social media管理員 權力可以影響海外分公司

屌你老母再用ASUS全部拉去打靶

中國華碩

最好笑係ASUS一個支那微博編輯就可以影響到日本分公司
重要講自己係支那公司,睇黎台灣總部係廢

asus原來係中國公司 又可以揀少間

屌想換撚走新Zenfone7 Pro

真係好可憐

買左就繼續用啦，但唔會再買新野

asus 台灣fb page燒緊

咁撚樣都跪, 支那依D 多人屌返佢轉頭就收皮架啦.

推推推

aorus💪上位了

Deep State既又一例證
敵人可以影響本土民眾對資訊既觸及率
從而控制一件事既方向有利自己

唔撚洗買asus野了，本身仲諗住買asus notebk

燒緊

推上日本

俾埋asus fb大家上去屌，派嬲

睇見咁多外國公司剩係識得奶人仔同跪, 好撚可悲

李振瑋
聽說華碩老闆被中國小編的刀架住了脖子，希望老闆一切安好、平安喜樂

買GPU點解仲要買又貴又奶支嘅牙石

連登仔又少個牌子用

成班繼續搶啦 唔怕

毒撚都要比五毛逼害

木口

得罪毒撚 今鋪asus點拆

等睇asus點兜，預咗唔會再買

唔明點解唔洗向總公司交代

賤種公司
賤種國家

大大聲唔做香港人生意

而家ASUS奶共
MSI就成日出錢收買網媒
GIGA就專出垃圾
連登仔仲有咩牌子可以買

中国華碩

中国華碩
中国华硕

hololive 邊個識啊
我係asus都同呢班人合作啦

可以話牙石今次同cdpr坐埋同一條船,”republic of gamers”原來係咁嘅意思

佢無錯wo

ASUS戰狼關公

仆街，用緊rog3,睇黎要換機了

Asus點樣呀又
全球奶共 好野

支那人無一個係無辜

米拉

一個中國小編就能管整個公司甚至連直播也不給看了，我是很喜愛華碩的，但沒想到你們是這種品牌啊？下一個HTC是嗎？我7都買了，唉~~~還臺灣品牌勒

還有沒有缺小編啊，我都不知道原來華碩小編的權力那麼大可以直接影響海外公司

聽說華碩老闆被中國小編的刀架住了脖子，希望老闆一切安好、平安喜樂

改名叫PRoG 算啦
People's Republic of G 那

MSI又衰咩？

asus完全睇小左海外hololive影響力
今次完全負面行銷
睇下有幾多人燒左張asus 佢

中國是否已經揸住全世界的春袋?

日本rog twitter比支那人攻陷曬都無人幫拖

炒番自己啲卡

電腦好多野用asus
顯卡、滑鼠、mon 都係

evga

垃撚圾

其一
成日想影響啲網媒做公正評測我覺得仲衰

Deep你老母咩

日本人自己唔罷番支那野，真係冇人幫到佢地

無行貨

有無叫tvb戰線加次特別任務

想知老闆有冇事

支那人無一個是無辜

全球保wo

ROG本來係日本就係無乜市場

藍寶石

Giga同MSI表示多撚謝哂

giga上位了

日本人始終太撚多日豬
大把人玩抖陰

油耳又然

油耳成為大贏家

唔係護航 但係咪支那asus自己講渣 支那成日當台灣係自己嘅

始終刀系油耳心繫禾地手足

Router已經無乜選擇，唔買asus可以買乜

搵人sd埋俾日本人等佢地犯眾憎啦

如果佢淨出post都算
人哋個活動真係取消咗

日本牙石跪埋啦

Linksys

NETGEAR

成個活動cancel晒喎 咁都仲係自己講咩？

真心低能 日本關佢支那L事咩

不反giga了

本身仲諗住換laptop 換zephyrus m15
依家換Alienware m15 或者aorus 15算
貴少少都唔好過部嘢督眼督鼻

台灣ASUS扮睇唔到

過去淋下火水先

外星人

依家根本係消費市場+生產線都有中國
要戒就要成個循環都斬掉重練
於是冇人想行第一步

下次換notebook可以唔洗考慮rog

好彩成部機都係鵰牌

giga又贏

屌當初就係因為佢係台灣牌先買zf6

shrimp here

組左一台全rog 機器真香

跪左所以冇事

幾時改做people’s republic of gamers?

算啦
人地已經選擇左大陸14億人市場

可能收刀果時唔小心向橫拉左下

D外國人係咪唔識支那人比人屌到冚家剷都會死死氣幫親

支那人搞到我無得奶狐 我屌你老母

giga成日出垃圾
要堅定不移反佢老母

睇嚟下張卡要買技奸

顯你老母

連asus 都奶共，換notebook 仲有咩牌子可以揀

dell

dell d 機好似好唔掂下

xps好正

samsung

其實都ok，我用左3年就快4年都無咩事

係facebook app入唔到台灣個專頁
屌

會自動變去香港區

屌
CDPR 當佢唔明中台形勢
Asus 係咪癡咗總掣？

香港都屌緊

14億入面得幾千萬貪官買得起電腦啦我諗

冇得睇okayu

屌你老母以後唔撚會買asus d 機，得罪毒撚仲想走

所以消費者唔做主導就一世都唔駛旨意變

台灣公司

想問下係咪以後喺硬件台推華碩硬件都會俾人屌

有無辦法入到牙石台灣FB?

毒撚咁睇得起自己

會被老x
入list

點會
隻貓唔洗工商終於有時間玩game不知幾開心

用電腦

係
會畀老鳳屌
但佢自己可以用

成班冇腰骨嘅垃圾

睇直播打機仲開心啦

我一直以為華碩係台灣公司

屌 本來仲想買佢個rt a68u 如果同價位有咩其他牌子揀?

老實講好難避，你望下依家動畫製作名單
如果有中國份就避，直接戒左動畫會快啲

電話嚟講iphone google奶共
d人叫買asus
而家asus都奶,仲有咩電話牌子用得

samsung lg 掛

三叔

諗住買zenbook 可以慳返

Asus唔係台灣公司嚟？

而家唔再係

抖音真好玩

罪大三星

你喺現實世界有見過人真係抵制嘅咩
連登仔網上發洩下架咋

屌, 啱啱先幫佢清死貨買咗塊z390 rog板

垃撚圾又抄人

Asus 唔係偏民進黨

成日子公司自行獨立兼偷走哂母公司技術都得呀

Display router laptop電話都大把牌子揀
你以為ASUS係apple ms Google咩

而家等台灣總部回應，究竟係分部代理自把自為定總公司政策

中國台灣

好彩買咗giga aero 15, 無買asus g14

一陣班ROG fans又入黎吊樓主

啱啱上華碩zen talk見到

apple google有無話自己係中國公司啊？你賺支那人錢唔係問題，但唔洗得罪其他國家既人，呢單野asus照搞無視支那人就解決到，而家搞到全世界都無得睇hololive歐美d人都出埋黎屌你asus

中國又贏

盡做嘅啫，最紅同少少紅，咁咪戒左最紅嘅先囉，長遠黎講紅嘅得益少左，啲公司咪唔會向紅個邊行，長遠野黎慢慢做

沒錯呀

Asus民進黨嫁喎
臺灣班人傻撚咗？

ASUS係中國公司

依家就係喺中國食到果塊餅可以大過港台日加埋果塊
然後為左喺中國再食大塊啲，生產都移埋去中國
要喺杯葛上做到實效，事實上係要全世界一齊
我唔想講冇可能，但現實真係非常難做到

下鋪換NOTEBOOK可以轉其他牌仔....

但ACER, FUJITSU可以嗎...?
如果係日本製個部MOUSE NOTEBOOK可以嗎?

冇咩好講，一向知大部分都會跪
等睇仲有咩可以用

Google, Facebook, apple, sony, CDproject, 美國投行, 任天堂
數之不盡
大企業上市公司點會同你講道德，邊個獨裁，邊個無人道

邊一邊有錢搵，就邊一邊係正義，資本市場就係咁
所以應該係掉轉心態，點令自己更加吸引，令到企業唔需要奶支
不過可能仲難

Shamesung folder用360，DNS用114

現實就係為五斗米折腰

Dell

360唔係無佐咩
114就仲有，要自己改

PROC

市場大會屈機

你係大老闆你都會

Acer廢
FUJITSU=聯想

deep state好恐怖

要得到整體結果梗係難啦，但每個人個體黎講唔係咁難啫，講緊咁多個牌子用少幾個啫，最後反映到台港日sales低左，之後點就係廠嘅事啦，咁都唔做其實咩都唔洗做啫，咩都非常難就唔做咩，如果你係咁諗咁我都唔洗晒口水

如果你想創業發達
1.奶共
2.辱華(獲得關注度)

班支那人喺個Vtuber既tweet下面慶祝緊，幫手like下其他fans既tweet同block, report班支那人

一堆nmslese 留言nmsl

準備換電腦
下一部唔會用asus

班小粉紅真係勁撚過制裁，都唔洗做D咩，喺牆入面吹下風要抵制抗議，成班冇撚用既公司就自動跪低，唔怪之得小學雞都做倒皇帝

妹仔大過主人婆？

仆街先買左vivobook無耐

Gigabyte

求財姐，最緊要搵到食

我之前真係因為反送中出左部asus
已經唔係話抵制，係想自己D資料安全D
而家點搞

仲搵大J做宣傳
GIGA 又嬴

換iphone

router可以買d-link

唔係果粉

14億人 一人幫佢買一張 ROG 3080 10gb

要燒張3080

即刻跛

Fujitsu 電腦已被大陸聯想收購,正式加入護旗手

黑暗兵法 無料星同即刻跛翻身了

呢代偷工減料得好嚴重

之前買落黎點計先

用料大縮水不了

Buildzoid對 EVGA 3080 FTW3 的評價

Buildzoid reviews the PCB and VRM quality of the EVGA RTX 3080 FTW3 Ultra --
and he thinks it's a "stretched reference" PCB with "actual disappointments."

簡單來說就是很失望，整張卡都使用便宜的料的不像是一張高階顯示卡該有品質

對岸CHH有人有節錄翻譯他的觀點

自己諗啦呢d問題

送比你好無
個mon 5500蚊買但黎

油耳又贏

咁無計啦
比我
我幫你扔

gigabyte 代理垃圾，除非幫襯悠二

msi 炒返自己啲卡，本身用料整體亦相當一般

介面小學雞水平

炎上msi不了

你個人杯葛, 我會respect
但呢種態度好容易就停留喺自我贖罪就完結
認清楚咁做唔會對現實產生影響, 呢樣反而更加重要
因為認清現實, 你先會思考在打飛機外仲有咩路可以行, 否則就會變成維園點蠟燭, 鳩叫廿年當自己做左野

on9

asrock衰咩

仆街黎緊出機唔柒買華碩嘢

無得揀

其實杯葛同做其他野唔做mutually exclusive，對我黎講杯葛只係最基本
而且就算支那塊餅係大過台港日加埋，但唔代表台港日塊餅就唔重要，利益黎講佢哋肯定要拎晒，而家係表態同廠講，你淨係奶共就唔洗旨意食埋台港日塊餅，唔覺得係流於表面打飛機

推下

好彩黎緊部機板giga 卡giga

何出此言

*其實杯葛同做其他野唔做唔係mutually exclusive

潛能咗

銀河系所有公司都係中国公司，ok?

轉貼

隔著屏幕都能感受到Buildzoid的失望（"stretched reference" PCB with "actual disappointments."）。

Should Be Better for $810: PCB & VRM Review of EVGA RTX 3080 FTW3 Ultra：

供電部分：
供電控制全部使用了UPI 9511R模擬芯片，600Khz無法程控，不該出現在這個價位的卡上，尤其是面向高端的卡，BZ說上一代的2080用的都是UPI 9512P數字芯片 核心使用了19相供電，但是電容部分使用最便宜的台灣APAQ鋁電容，同上，這種最便宜的配件不該大量使用在高端卡上（BZ原話：這種電容一般只在$100的主板上看得見） 尤其讓他不解的是你甚至能看到貼片電容的空焊盤位依然留在闆卡上，但是EVGA最終卻選擇了最廉價的鋁殼電容（圓形鋁電容腳下的貼片電容焊盤）： 顯存部分留了一相空焊，跟公版一樣的三相，電容部分採用了公版貼片電容。

板卡設計：
完全沿用了公版設計，只是簡單加長，多出的空間鏤空散熱（other previous ftw3 pcb are borderline kinpin class PCBs, and this one they took the reference card and stretched it）

散熱器：
Techpowerup找了些散熱器的圖 僅有散熱器本體和背板，散熱器6熱管，銅底，顯存和GPU直連底座，無鍍鎳，供電通過單獨的支撐部分簡單連接至散熱片 背板基本是裝飾作用，沒有任何導熱貼輔助散熱，僅僅起到加固闆卡的作用： 看到這個如今的模樣，再聯想到最近的新聞中EVGA燒了不少3080/3090，非常可能跟這種激進的成本縮水有關，不禁讓我想起曾經的GTX 1080 Ti ftw3，今昔對比真的是一言難盡: 曾經的背板不僅僅是裝飾和防止變形，還有非常優秀的散熱效果 而且在1080 Ti ftw3上EVGA使用了三明治一樣的夾心設計，在顯存，供電部分單獨有一層金屬板，熱管，散熱棱柱構成的中間層 夾層之上才是散熱器本體，並且進行了鍍鎳處理 核心和顯存供電均使用貼片電容： 我又看了下上一代旗艦的2080 Ti ftw3，這做工相較於1080 Ti ftw3也是有一定的縮水，但是依然保留了特色的中框： 中框沒了熱管和棱錐凸起 比1080 Ti中框還是能看出節省成本的區別 好歹背板依然是厚實且有導熱貼輔助散熱

全部都係屎

個 bios 好伏

on9俠不嬲都唔鍾意buildzoid啲觀點

上一個奶共出哂汁既台商HTC咩下場

我得mon係giga

連登咁多油耳打手

沒有任何導熱貼
giga又然

被人買埋啲工程師

以後砌機只揀gigabyte

代理垃圾到爆，塊底板成六個禮拜至攞得返，仲要我同悠二講間代理至識打返畀我話拎得

維園點蠟燭都係同一個原理, 我係有去嘅, 但同時知道打飛機大過實際意義
我冇否定過你肯去杯葛嘅努力, 我只係現實層面上指出呢個方法明顯唔work, 試撚左十幾年都未成功過, 如果成功就唔會搞到今日咁
個人表態可以繼續做, 但大家係要明知唔撚work嘅情況下, 思考除此之外有咩方法

但衰喺代理到

連登仔食開屎係咁

發現個post入面全部都係即刻跛

b550 itx giga價錢用料溫度算最好
但個bios我睇YouTube review 的確仲差過asrock

用過
bios 真心

信連登仔買技嘉嗰啲人自己睇路啦

但用料真心ok
vrm好然勁

馬哥好MAN

msi打手

之前大大聲周街屌人而家潛入地底

幾年前比支那公司買起左啦

我唔明點解你要拎維圓點蠟燭同杯葛比，杯葛嘅係實質嘅金錢影響，喺商界金錢有幾重要我唔洗說明啦下嘛，點蠟燭點比
你可以話杯葛人數少影響細，所以我先打咁長文覆你，希望影響到你同睇嘅人，當然你認為有喺現實層面更有效嘅方法，而且杯葛會阻到呢個方法嘅，都歡迎你提出

Netgear依家維持一中原則
好似無晒港版 全部盒面都係寫殘體字

屌你老味咩

我屌琴日先比錢訂咗部ROG點算

最怕桐生又以為係自己責任
希望佢唔好諗太多

我冇講杯葛會[阻到]其他方法
我係講緊事實上係無效, 而且絕大多數人覺得杯葛=完左
我係想講認清杯葛係無效, 叫人去杯葛都係唔work

香港人契媽小英比人恰到上心口啦喎，係咪系總統府DIY緊

支娜人又玩花式得罪鬼佬

佢地好撚煩

支那未發達之前做乜都得 一發左達就惡

得翻MSI

留名聽日台灣ASUS有咩反應

普通

你個名😛

無反應唔回應，過幾日就無人提又可以繼續賺rmb

我啱啱解釋左，公司係會食晒兩邊，所以會有效，你拎點蠟燭黎比，咪話杯葛係有實質金錢影響，之後你淨係重複冇效冇效，你都要啲論證㗎ching
另外個問題係「絕大多數人覺得杯葛=完左」，咁問題唔係杯葛本身，你應該呼籲啲人做多啲

炎上星 不了

唔使有反應，慌班臺灣人唔買咩

就算有反應都係講咩技術問題溝通問題版權問題etc，唔通大大聲話：係呀匪區巿場好多肉食呀其他地區同我收皮咩

ROG G FOR支那

facebook班台仔屌曬鬼
話以後都唔幫襯ASUS

富士康

cisco

之後啲ver就唔一定了

ASUS唯一辦法就炒支那班友

越整越垃圾

中國台灣公司

事實係唔用華碩先會比人屌

Cisco好似已經無家用

傻啦，人嘅記憶力邊有咁好

潛一排水del post del埋留言就無人記得啦

宜家幫ASUS提高咗喺匪區網絡聲譽呀，話唔定加人工添

asus

用緊rv340

自稱中國人嘅台灣人, 點解唔比機會佢地做真中國人?

尋日GOG到今日ROG
外國人幾時先明中國censorship唔再係以前牆內圍威喂咁簡單

Portal router

屌佢老母已經冇電話牌子信得過

硬件台 asus 撚不願面對

點樣無用?
根據華碩年報，以下都是新台幣：

台灣地區2018年收入為 629 億元，中國地區為 710億元。

2019年台灣地區收入為 483 億元，中國地區則為 643 億元。

咁有冇work過
有冇公司因為杯葛而退出過中國

Acer唔好諗

支那就係用杯葛逼人守佢規則

A

wa cls

Fake?
單嘢下晝先爆，點解係11點？

唔好叫ROG喇
叫PRG啦

刷 rom

巴哈姆特入面啲圖
巴打你真係好眼力

買左唔少ROG , 點算
router , 底板, display

下部唔買咪得

咁講法即係好唔user friendly?除左要set wifi password之外仲有咩要set

支那成功，係因為個政府可以全權操縱市場+消費者+廠。
杯葛支那之所以難，係因為你要統一全世界陣線，但消費者係膚淺。直到上年，香港仲係上大陸飲喜茶。用「呼籲」係唔可能叫一個冇切身利益，唔理政治嘅外國人去杯葛。

因為asus係中國公司唔係今日先開始既事

ptt屌晒鬼

又回返原點
係咪成效低就唔做，又冇其他方案住，咁好多野都唔洗做，老實講最快最有效係武力推翻，你係咪心懷大志直接想咁，係嘅唔洗講，靜靜雞，不過有咩小事幫到即管出聲

放畀我

心都淡埋

有貨先算
就算有大貨 周圍都大把生意, 唔明點解係都要就班支那生番

屌

啱啱先冇左GOG，依家ASUS又冇埋
2020真係好仆街

笑出聲

巴哈po好多

華碩都唔係第一次做中國人

張圖幾年前

原來係咁，Thanks

正 又少樣野買
慳錢

技姦成功跑出

asrock又有咩問題

衰間間公司仲攪緊x470, b450 support zen3既時候，佢攪緊x370 support

幫佢清洗下twitter facebook page la

有名你叫屎眼石
專出妖板, bios, bugs, qc仲差過即刻跛

呢個唔係個別公司問題
係支那問題
除非全世界真係一致圍支持
否則d 公司睇錢份上就緊係跪支那

淨低唔跪既咪得返d 規模唔大 可以完全切割支那既三四線公司

今次呢單野如果個合作係係台灣 都可以期望蔡英文擺下姿態夾下華碩
但遠到去日本就算吧啦 而且砌機文化係日本都炒唔起

反而去到歐美就好d
Baidai Namco出哂名奶共奶到雪雪聲
早排官方照搵Gura 合作玩太鼓 仲送埋鼓

啲畫風
原來鄰国啲口味係咁低劣

可以換曬佢

B A S E D A F

推！dllm asus

Asrock 堆 Z490 同 B550 唔知發生咩事塊塊都好屎

可以去邊度吊7ASUS? 學你地咁係連登度吊到飛天都哂氣啦,有咩用?

隔離 router post 續繼買

asus係佢老母 你話呢

係放都應該係白獅果3個
點解會係 eng 2人組

去台灣 ASUS 個 facebook 啦

屌 仲諗住買佢張3060ti

依加可以慳返

轉頭個個咪買返rog,咪俾人睇死

真香黨全面進場

唔買asus router仲有咩選擇

netgear

廢好多

只要煲大件事，淨係靠台灣抵制都已經可以令ASUS要出黎回應，上面都有巴打提過台灣都佔ASUS好大收入:
2018年台灣地區收入為 629 億元，中國地區為 710億元。
2019年台灣地區收入為 483 億元，中國地區則為 643 億元。

btw, ASUS係日本notebook市佔都有1X%，加上佢地hololive合作都係宣傳rog phone 同notebook為主，唔係淨係靠賣砌機

見到nga班人已經恥笑緊台灣人學人講抵制 加埋一千個留言都冇 講黎把撚咩 d youtuber咪又係照接asus廣告

刷 Merlin 呢

1800個留言啦wo點樣1000都無

抵制同留言 冇咩直接關係
本來諗住買asus 顯示卡同mon
而家唔駛諗asus

支那asus編輯惡過台灣總公司

你想要咩功能

asus 廣告係勁
近幾年乜都出廣告又多
利申 無買過 asus

唔係功能 同價位同距離 人地300mb netgear得返150

asrock啲板不嬲比asus giga msi廢，算係二線
係有啲板比較特別得asrock先有
同埋asrock係asus嘅公司

其實而家ROG真係唔抵，前幾年就話最TOP嘅brand，所以定價比其他貴都接受到

而家只係好過其他牌子少少，完全唔值

asrock under 和碩，係asus拆岀黎嘅，而家仲係大股東

換pixel

linksys 唔係 belkin買左？

支那又贏
我想反問一下：點解次次咁既爭議，支那都贏，因為得罪全世界都唔好得罪支那，你哋撚有消費力咩

belkin比鴻海買左

但belkin比鴻海（富士康）買起左呢

台灣都賣殘體先叫一中原則喎
Hong Kong is China已經係世界公認

Google

你講啦

之前買落既asus 野點算?
用埋佢?
扔左佢買新?
送比人?

好彩2個星期前買機 最後無揀asus
揀左aorus

屌 同你調轉左
本身見x570i送ssd好抵屌, 但係最尾有張rog 3080揀埋rog b550i

中國如果動用國家機器抵制你，係變成0
台灣抵制靠自發，俾盡你3份1人抵制好未
條數係咪好易計

台灣分公司

Buildzoid果張一黎係pre production sample（6粒大Cap係背）
二黎GN拎呢張同ROG即刻跛鬥超都贏
三黎Nvidia好似8月先比到貨AIB整
所以我仲係覺得買EVGA好過其他
如果有貨

屌, 啱啱先買咗個牙石貴router

咁foxconn都係台灣公司，不過廠喺支那者

我都係

Asus

明明幾個月前有po話asus係民進黨企業
可以入黃色經濟圈

買佢d濕鳩燈 信仰

硬件野都幾多代替品

日本仔多數唔理

唔好話 Asus台灣都幾多死忠

所以先話華碩根本唔會有咩反應，再嘈del post del留言禁止再有留言，去法庭告曬班網友都仲得

咪照用囉
你丟咗手頭上嗰啲,asus又唔會有損失嘅
再唔係咪二手賣咗佢囉

Cho聯合國都係支那話事敗登又有cp玩

14億點都贏

其實MSI用料真係唔錯，以前QC唔得但近期都好左，幫fd岀左幾部都正正常常

官方帶頭炒賣 RTX 3080 ? MSI 被揭發旗下網店以愈萬元炒價發售顯示卡

唔緊要 留意返下次唔好買就得

唔係其他國家有冇消費力
而係瀨共並唔會失去其他國家嘅銷售市場

事件證明全世界都對企業瀨共WFC
咁點解唔瀨共去"賺埋"支那錢

BILIBILI果邊已經DEL左果個POST成日，今朝ASUSCN果邊仲突然請新媒體職位

個招聘post假嘅

係唔錯，但之前台灣7折星個單野我已經唔敢買msi,鬼知會唔會有日到香港

漢4 gg

中國小編可能係黨員

唔會啦，過兩個月要砌機，就會就含淚買ROG啦

留言多有柒用咩 一人貼張單出嚟睇下最實際
就算用全支那消費同台灣消費比都唔啱
(就算咁計台灣都唔會輸太多
以前上去都未見過親戚用asus)
應該用會抵制嘅人同會抵制嘅人比
你估強國人真係全部粉蛆咩

所以我先覺得呢啲公司好戇鳩
佢地唔係邊邊有利就埋果邊
而係純粹寧得罪君子 莫得罪小人

我今次先知道原來 asus 係 強國企業，總公司在強國， 掃地僧先係話事人。

以後推 list 唔用 asus 。

咩話 prime 系底版抵屌??
寧願用 pro4

x570
Rtx3000

prime
一直都係垃圾嚟

Prime M-K
袋底泥系列

好彩砌機/電腦野從來未買過asus
老母板gigabyte 幾好 無壞過

我睇吓佢可以冷處理幾耐先

其實即係點？

x570啲料
msi就收返埋啦
炎上星

召喚唔到老鳳㗎喇

日本仔仲好開心咁去玩抖音

反而死過塊Asus板

最後嗰句中晒 欺善怕惡

本身想買牙石
宜家轉買MSI
希望唔好後悔

抖音 原神 佢地鐘意到不得了
後者仲要連支那人都日屌夜屌 啲日本仔仲食屎食得不易樂乎

炎上星

都係垃圾嚟
而家叫做冇得揀之下嘅選擇

我覺得係要asus總部回應先真係可以有定論

牙石似乎想詐死等風頭過

台灣分公司啊

鬼國又扮受害者

責任全在_方

定乜撚野論 你唔係真係信中國係分公司 夠膽越過總公司落命令呀
根本中台實際運作就係同一班中國人負責 連台灣都係中國人負責

抵制有撚用咩 係學就學印度 上街見到華碩就燒 邊個用華碩就打

msi衰嘢
話使用者自己使用不當破保
炒自己啲卡
話客戶修改顯示卡BIOS挖礦
要求要收取850元的費用才進行維修
而被收取的用戶表示自己並無挖礦使用
(同香港啲代理差唔多)
msi好似係唯一唔係比人屌個產品
只係比人屌個售後服務

即刻跛就係Rev. 偷工減料

asrock就 asus係asrock大股東

msi 啲x570
垃圾到

至少msi唔係偷工減料
係光明正大比垃圾料

單方面解約
真係得支那人先做得出

垃圾小編都唔敢炒,asus台灣"總部"不如執咗佢啦

會唔會又俾牙石捱到

即係當無數？

幾年前游蕙禎講Re-fucking of 蚑那好好笑，今日老鳳笑唔出

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問黑警冷血林鄭殺港(狗隻#60434)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

asus 打算扮死等件事過咗去
又可能想等到星期一有人返工先搞

多謝解答
即係而家豬屎同牛屎(炎上星同即刻跛)
睇大家接受到邊樣

asus好似真係想扮死
仲話係hololive搞事先

不嬲都係咁
自己話係「歷史文件」又得
得咗

又幾醒照我睇今次應該過到骨㗎喇

想入手主機板，好彩black Friday冇買asus

華碩果然係龍頭大佬
公子獻頭式幫行

1月CES

source:

唔好畀佢停,推一下

老鳳希望總公司可以俾全球蚑那以外嘅人一個交代
而唔係求撚其其由鳩時間沖淡一切
呢件事時間沖唔撚淡㗎屌你老母

重小編升左職做Ceo九世啦

等多d人知

推到CEC

留名睇佢點處理

屌你老母唔係好撚威架咩
一開頭成班賤種就衝撚哂出黎
而家知出事又想靜靜地嬴?
一日未解決我一世都唔買ASUS

Asus出聲未

ASUS係台灣

呢個係邊個？
打繁體字既？
台灣個邊啲人？

我估係大陸總公司做嘢嘅asus員工？

到依家都唔炒嗰班蝗蟲係咪on9

Asus有官方回應未
好想睇下d回應

留名！

顯卡制霸

直接價低者得
反正全部都垃撚圾

學返支那狗咁惡咪得
成個亞洲都憎支那啦依家

你現實冇朋友定咩

中国官方微博話自己係中国公司

華碩港台年收加埋多過支那

仲諗住買佢新notebook 依家唔洗諗直接macbook 算撚數

含淚買大鵰
反正電子野撞手神

屌香港fb有咩用🥲🥲
去台灣page/ 英文page啦

台灣：

英文(要自己search “asus”揀英文post)
附送一條link:

台灣網友灌爆ASUS官方臉書，有人敲碎自己的
ROG Phone 3洩憤

ROG（Republic of Gamers，電競共和國）品牌故事講述主角一群人在未來科
幻世界以電競抵抗強權、爭取自由。如今ROG卻向中國強權低頭，令網友深感諷刺。

好似只係cap圖果個轉咗繁體
因為連咩級別同威望都係繁體

得番即刻跛
油二又然

佢地一間分公司權力大到

好擔心香港奶開ASUS嗰班黃絲嘅精神狀況

dell呢

根本唔係權力，係唔怕炒，亂9 咁黎

apple奶共都買
果然過咗一段時間之後大家就失憶

dell同hp都好似無問題

可以即時逼到日本asus單方面解約
仲唔係權力咩

以後唔再買華碩

實情有2可能
1. 日本asus ceo自己驚左中國而自把自為
2. 大6 小編嘈完，驚動中國asus直接叫日本asus殺停果單合作

Marvell事件 分公司ceo不受控搶埋人地間分公司 話自己先係最大

支那果個先係總公司

giga只能油耳 但條友唔理人

真係淨番即刻跛

油耳果然心繫手足

依家見到xps有清倉價可能會諗諗

最可以平息民憤就係炒9咗個小編,不過佢炒咗既話小粉紅又會話佢炒愛國青年食屎牙石緊係縮

求其搵個理由炒佢都得啦

其實佢地目的係隊爆hololive
華碩本身有競爭力
你點郁佢市占率都係咁多
但係hololive唔同
佢幾乎壟斷左成個行頭

宜家支那一搵到位入hololive就會發癲
目的都係想搶少少市占率

點解淨係得油二

唔通七喜人咩

我覺得以日本人嘅性格， 1 嘅可能性都幾大

證明消滅支共係人類二十一世紀最重要嘅任務

身邊自稱黃絲啲人都唔會好似連登仔咁

真

邊會壟斷架...可以同時follow無數個人架喎
無人follow, 只會係因為自己無料到

啱啱仲買咗佢個Ax router

以後唔會再買呢個垃圾奶共品牌

日文同中文邊個多人出啲 hololive出埋英文vtuber 中國點夠玩

投向技嘉

身邊都係, 自稱係黃果D, 係面對面例如傾到用開咩電話果陣, 都直接話"用iphone好呀, 好開iphone"
都唔似連登咁起晒鋼

原來中國asus喺有經台灣asus做嘢

美加果面都幾多人睇holo
但佢地唔出聲其實都無咩用
亞洲呢面個個都習慣哂一乳滑就自己收自己皮
然後潛水一段時間又無野

今次果個小編同個大粒tony無事既話班小粉紅只會愈黎愈自大覺得自己玩哂

台灣人根本唔掂 你睇印度 直接燒撚左你小米整鋪 扔撚爛晒小米d手機 下架晒支那d app

你台灣人有小小骨氣 都即刻扔撚左d asus 去asus總部示威啦

asus唔回應既 就邊間鋪賣asus就打砸燒 好快台灣唔會再有人賣asus 咁先叫抵制

網上面拎部keyboard鳩up唔叫抵制

而家華碩係咪諗住靜雞雞唔出聲當無事

出咗喇
不過係出法務部

中國品牌ASUS:唔好阻住我做中國生意

底板同顯示卡都睇左佢，好彩未俾錢

台灣

好嘢，就嚟砌機又可以慳返啲錢

都唔撚明點解可以咁貴

#BoycottAsus

搵埋日本、印度、泰國、台灣一齊搞鳩佢啦。

悠二又贏
希望之後唔好連即刻跛都出事

根本間間廠都有機會出現呢個情況
我敢講無一間廠夠膽唔做中國生意，華碩只係運氣差做咗第一個

哇屌啊咁撚癲？

技姦至少台灣有廠
再唔係就屌EVGA囉

Exact7ly
之前有FD話出Diablo4一齊玩
又係得我話抵制共雪唔買
之後個氣氛好尷尬

有咩尷尬
又唔係隻隻game都啱同一班人玩